i5 7500 定i5 7600

如題，你會用邊粒CPU

冇價錢比條撚

買ryzen啦 一係等i7第8代

2017仲買i5正戇鳩

I3 7350k

依家出呢兩粒 我代腦場感激你

7360x

頂級平台享受

lm 睇解釋

代Intel多謝樓主

想我解釋啲咩

我咩都無買，都係坐等coffee lake出世

7600

你買左？

i7 8gen幾時出

答案一定係兩粒都唔買
依i5冇任何理由買

買i5 8500

如果唔係Ryzen 5 1600冇貨/冇錢買高一級,點都唔好買i5
i5-7640X打機都嚴重stuttering

梗係冇
不過有人買咗

7k list 求評

唔講雷神
水蛇春咁多問題
i8.5十月到就出
你係都要仆去砌呢加既i5真係....

i7 8700

7360x 無得同7500比